[金錢只係工具]大家醒下la

金錢只係人創造出黎既工具
點解大家變到成為金錢奴隸
個個都為錢, 搞到錢比人命值錢

醒下la, 錢只係工具
你地比工具操控緊
好on9呀知唔知

特朗普做得啱
錢只係工具
印錢解決到問題就印錢
無限量QE

淡淡不願面對

租租日日賺